小西灣有乜撚嘢食得

如
題

有好多妺下妹下

屎

釣魚食

妹咩？

留名等食

富怡魚片河幾正，包辣油
宵夜串燒都ok嘅我覺得

跟住就

冇啦

搭車去太安樓

麥記